30歲了，如何報署投資?

岩岩30歲，hd畢業，人工19k，儲左30萬，冇女朋友，同父母同住400尺私屋。

每個月可儲5-7k, 知自己唔醒，想請教有咩方法令條路好行d? 儲多幾年錢，買過細單位(2~300尺)，然後放租，是否可行?

唔好諗咁多啦ching

同我CASE好似,都係早D訓唔好發夢啦

早啲訓，聽日買張六合彩

30歲了，應該先學好中文字

*部署

月供股票

無女，儲錢都無用啦

去澳門搏一搏 單車變摩托

連數都唔識計唔怪得你得30萬
你自己睇下200-300呎而家賣幾錢, 你要幾多首期, 供數每個月要供幾多
係香港唔係月入5皮以上或有父幹想買樓, 發夢

報乜撚野署，唔識字就咪撚學人投資啦

佢重學人放租...

按 9 成放租?

仲以為你想問買邊隻股
點知係想買樓
一個月儲得幾千
自己一個供（無女）
買咩樓

我都係咁
所以問左阿爸幫手

煤氣？

用30萬去溝個三高埋單盤=最好投資

all in 牛， 月底上30000

利申股神